[爆四] 一開sem就衝去lib印好晒Past Pepper - 感覺精神嘅 🤓

隔離個學生妹眼甘甘咁望住我

利申 吾城asso (本部) yr2

ok

印Pepper

有冇印past salt？

有料！

D pepper好唔好味？

食埋個paper lunch就精神晒😂

樓主毒撚無組媽俾saltes

全身充滿書卷味

$10同你收
面交
有意者加study ig+++++++

study ig 迫不得及待想玩玩了

等我又開返個先

666

屌你 寫住PolyU bor

吾城學生先冇你班poly仔咁hea，開學先操past pepper。
我地year1 sem1果陣已經做L完yr2 sem2 既past pepper啦